README : 

Pour configurer la base de donnée, Allez dans db/connectdb.js

Pour lancer le serveur, Allez dans le fichier nodeJS/ puis tapez nodejs main.js

Enfin ecrivez dans la barre de recherche de votre navigateur 'localhost:8001'

N'oubliez pas d'executez le fichier data.sql